心痛外孫住惡臭「地獄」 婆婆憤怒公開垃圾屋情況：這個地方令人作嘔

在乾淨衛生的環境，孩子才能健康成長。然而，英國一名育有5名孩子、並懷上第6胎的媽媽，卻經常整天與男友外出遊玩，讓孩子住在堆滿垃圾、衛生情況惡劣的住所。婆婆心痛外孫的情況，公開女兒住所的照片，希望當局可把小孩帶到合適的地方居住。
據英國《每日郵報》報道，從婆婆公開的照片可見，住所到處亂七八糟，房門堆滿骯髒的衣服、另一角則有大量小孩的玩具，倒翻的食物碎屑撒滿一桌，廚房爐頭上放滿各種垃圾。
睡房情況同樣惡劣，地上有大量被撕碎的紙盒、膠袋和玩具等，幾乎沒有空間走動。廁所更是恐怖，牆上的瓷磚已有部份剝落，地上亦有玩具、水鞋、髒衣服等雜物；後花園的水渠開始溢出污水，走進屋就會嗅到尿味和糞便的氣味，然而母親卻漠不關心。
婆婆指，5名外孫年齡介乎1至7歲，但孩子經常沒有食物可吃，也很少穿著乾淨的衣服，甚至沒有洗澡和刷牙，最小的孩子被迫用破碎的嬰兒床睡覺。
雖然家人不時替女兒清理房子，但也沒有幫助。住所除了有衛生問題，亦非常殘破，部分櫥櫃門和大門的門鉸甩掉，被孩子當成攀爬架，她認為要有人把外孫帶離這「地獄」。
"這個地方絕對令人作嘔，我的女兒不應有孩子，一地都是已發霉的食物，我擔心孩子誤吃變壞的食物。"
婆婆又批評女兒，為了見新男友，將孩子留給生父照顧，自己卻超過一天才回家，令她忍無可忍，決定公開照片，呼籲政府介入，把孩子搬到乾淨安全的地方居住，但她希望保留外孫的監護權。

啲仔係瘋狂唔用套扑野既副作用
又唔洗落仔 由得佢地

呢d人真係好仆街